渣打銀行證券經紀編號？

有冇人用過 or 用緊渣打嚟買賣股票？

我想問佢掛緊盤個陣， 個經紀號碼係幾多號 同埋 咩名？

點解大利事機 排盤個度， 唔多見到有「渣打」依個經紀牌既？

好似係叫極訊亞太

渣打散户好似係1063 UBS 牌

渣打無得睇即時買賣盤

同佢問既野有咩關係

屌 你講乜鳩呀

咁撚神奇 ?

渣打 唔出自己個渣打牌

但出極訊亞太 同 UBS

有冇渣打人聽日掛個盤睇睇 ?

佢無牌外判比ubs做…好似係

咁撚正, 渣打沽 可以扮 UBS 沽

instinet=野村證券子公司
專幫機構落盤 尤其係d對沖基金

9063 9024 個d UBS牌

巴打試下係個無咩成交既盤掛下盤，到時咪查到自己間行咩編號